Active: yes
Category: courses
Id: computer_graphics
Lang: ru
Title: Компьютерная графика
Teachers: vladimir_frolov, anton_konushin
Image: 
CourseOrder: 10

В этом обязательном для всех студентов 3го года курсе рассматриваются основы компьютерной графики, такие как устройство оптической системы человека, свет и цвет, модели цвета, основы обработки изображений, распознавание изображений с помощью классификаторов на основе машинного обучения, основы обработки сигналов, графический конвейер, библиотека OpenGL, шейдеры, методы расчёта глобальной освещенности, трассировка лучей, метод излучательности.
